{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포(대명항) 코자자"
    },
    "text": "近くには水産公園と東幕海岸がありますが、水産公園は300mの距離にあり、東幕海岸は13kmの距離に位置しています。 水産公園を車で利用すると20分ほどかかり、東幕海岸は19分ほどかかります。 そして摩尼山と玉兎宇宙センターも行ってみる価値があり、摩尼山は14kmの距離に位置し、車で約19分かかります。 玉兎宇宙センターは13kmの距離にあり、車で約16分かかります。 最後に江華にあるシーサイドリュージュもおすすめですが、車で5キロの距離にあり、約7分かかります。 これらの場所は涼しい旅行を楽しむことができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "水産公園はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "水産公園は300mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "水産公園に車で行くとどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "水産公園に車で行くと20分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "東幕海岸はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "東幕海岸は13kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東幕海岸に車で行くとどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "東幕海岸に車で行くと19分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "摩尼山はどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "摩尼山は14kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "摩尼山に車で行くとどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "摩尼山に車で行くと約19分かかります。"
        },
        {
            "question": "玉兎宇宙センターはどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "玉兎宇宙センターは13kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "玉兎宇宙センターに車で行くとどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "玉兎宇宙センターに車で行くと約16分かかります。"
        },
        {
            "question": "シーサイドリュージュはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "シーサイドリュージュは車で5キロの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "シーサイドリュージュに車で行くとどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "シーサイドリュージュに車で行くと約7分かかります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 346
    }
}